強烈要求香港政府強制打科興疫苗

香港警察愛國愛港
為香港付出左咁多 維持國家安全
萬一有警察群組出現咪大鑊
打完疫苗又可以回歸正常生活
又可帶頭注射等多d愛國忠誠既中國香港人跟隨步伐

所以 強烈要求香港政府強制香港警察優先打疫苗！

以表香港警察忠誠！
一定要打夠2針！

強制呢啲字眼唔好亂用
佢地迫班狗打死左都唔會心痛
遲下就輪到普羅大眾

我只能講鼓勵愛國者以身試藥